[世紀對決] [有圖]可愛清純女 vs 女人味索女

可愛清純女類似咁

女人味索女類似咁

正評：清純女
負評：索女

WHY NOT BOTH

上方示意圖有引導性

話說，我依家比兩個女仔追緊。
一個就好pure好true,乜都唔識，係處女黎。佢係我見過最可愛既女仔，講野同性格都好得意，同佢一樣好開心。身材方面就155道，瘦底冇乜波，白滑。

另一個就開頭識佢果陣好cool好高竇，熟左就好多野講，佢比清純女多經驗同埋醒目，成日同我鬥下咀咁。樣就係一般Hollister靚女樣, 165高，目測c cup

點揀好？

訓醒覺就解決到㗎啦

同索女玩夠，先搵清純女埋單

認真post,又唔算追緊我既，係我同時追緊兩個先岩 但兩個都比哂位我入，睇得出對我都有好感，我要正式去馬應該追到

下 我覺得唔係player級
好難擺脫到索女
我咪有個fd比索女cool實 準備埋單

叫我？

時機過左，清純女就比人媾左嫁啦，除一腳踏兩船啦

床技都幾肯定索女好過清純女好多，清純女都唔知比唔比扑

啱啊 你要留意索女 會唔會比帽你
有新聞話處女出軌機率細過經驗豐富女仔勁多倍
自己觀察啦btw

你自己視乎鍾意索女好多
不如就索女啦

你幾歲 清純女又幾歲
如果你準備結婚（28/30左右）就選清純女啦

係，處女聽話d, 出街乜都係我話哂事。索女就要求高d

me 25, 清純女20，索女23

同索女玩住先

清純女留比啲毒既男
佢地會襯啲

你都未定性
人地清純女之後會幾痛苦

但清純女仲要係靚既係香港真係買少見少

點痛苦法？ching係咪有經驗？

仲要後生wor

因為你最想要既係索身材
而毒男無欲無求
一定當佢寶 當佢女神

但你心裡面既女神好似係索type
女人第六感好強
知你最鍾意索type
但自己永遠都做唔到（例如155好難有長腿等等）
咪痛苦

仲有，你都未玩夠
上得黎問就知

強烈建議你幫索女埋埋單啦

chibg睇人都幾叻，媾女應該都幾勁

同樣經歷
一個清純大波 一個女人味 女神樣
我最尾揀左清純 因為帽嘅機會細好多！！！

睇你言行都幾幼稚

好明顯你想要一個玩得既索女，但係你又唔想就咁放一個好難遇到既好好乖乖女走，講真你如果唔係真心鍾意，就無謂糟蹋左人地啦

我都覺 但人係自私 我地越講佢咁樣糟蹋人
佢可能越想要

btw樓主極大可能係假膠

最好就外表索女內裏清純啦

最尾點樣？

why ar

鍾意呀，兩個都有好感，兩個都各有各好，唔識揀

認真post 呀

人冇完美

咪撚扮啦屌
你邊有咁多女溝

唔好搞事

啲女你係邊到識

拍到家陣

清純女就fd搭fd識既，索女就同事黎既

會唔會覺得好似揍女咁？

點解冇人睇到佢呢句？明明係你自己FF撚以為人地開綠燈畀你，都可以講成係人地追你，都未撚聽過咁撚柒閪嘅想法。條條毒撚都以為自己溝緊個個對自己有好感架喇，你追撚到人先講野喇，揀你老母閪咩

點解會同時鍾意到两個咁勁

老鄉，牆也不用翻了。

直覺
清純比較好
索女遲早會比帽你帶

唔洗咁激動呀ching, 第一我唔係毒撚，真人都幾靚仔 第二真係比哂signal比哂位我，我去馬就掂嫁啦

好出奇咩